［突發］何君堯出現喺荃灣公園公廁

唔知邊位巴打咁犀利

唔怪得咁多人特別去呢一格

推

嗰條毛

條毛好搶鏡

點解係留意條毛先

五大訴求，缺一不可

光復香港
時代革命